就快父親節，大家打算點樣考敬老衲啊？

負評？

捉返幽默大師返嚟

國定打老婆日

屌少你一日老婆喇